灣岸5dx+老手入 求指點 開車一問 想開兩架

(corvette c3 & corvette zr1/Subaru brz)
好想開架c3 所以應該開梗 因為好型 又好似幾快幾硬
但就糾結緊Chevrolet zr1 定 Subaru brz 好
兩架好似性質好似 又係對戰車
求老手指教

玩唔玩攬先

個人玩走多
同frd圍來會攬下既 不過都少攬

C3係咪走為主？

巴打知唔知依家邊度仲有灣岸啲卡買？

唔知呀 可以試下2000fun 再唔係問人拎金卡打少20鋪

黃埔A出口
American pool
$40蚊一張

今日買咗$35一張 遇到個老餅送咗張卡俾我

你就好啦